一睇襯d外國樓就好撚sad

100萬港紙又複式又有後花園
真正係返到屋企放鬆, 邊似港澳窮撚咁返到屋企就為左訓教。

香港地有層正常樓既都起碼身家有6M以上
近近地去台灣都做到人上人喇
都唔洗講東南亞一堆國家
台灣有晒連登仔最想要既野
自由同台妹
男人都係煩錢同女人姐 去到台灣就解決晒
拎6M去到台灣 拎3m出黎買層樓都實好過香港間屋
剩底3m有排玩 打份風流工都仲得

係香港有樓既既唔走 真係柒閪黎